一生J過無窮的仙輩 木耳可改變未來

問誰又能做到

嬌小senpai給他的意義
是此刻奉獻 薪金鬥爭中

推

有木耳(撚屌)既地方
就會有負皮

今天只有劣食的豬餿 沒有仙貝軟飯 嬲屌兼引~過~千負~皮

心中經過徬徨的掙扎 自信可婉拒軟飯

真人心聲